世界會否分一開兩大陣營

一個以美歐日韓為主

一個以中俄伊朗北韓為主

值得一提嘅係,當中國被西方世界經濟制裁之後,會否變到好似伊朗北韓咁,成為一隻受傷嘅野獸,不惜威脅全球動核武,值得關注